脫離中國會否比香港獨立實際

可以加入其他地方做盟友

分別在於？

有大佬照住

我都贊成。我覺得可以先歸英國管治，再公投決定獨立/英治。因為如果只係脫離中國，可以用其他國家名義去享受一D 協防同盟，至少係香港未建立一支軍隊果陣，係可以有大佬頂住強鄰

#Hkexit

英美共治
台灣同盟

同埋宜家俾我嘅感覺係大家純粹想脫離中國多於真係要獨立建國（我見有人推話咩香港獨立，之後承繼華夏正統，基本上係右翼嘅大中華膠，而且大家都無話好反感英治，至少我無睇到post係講英國治港點垃圾之類。）香港好難現階段獨立，但只要抓住中英聯合聲明呢一點（好多巴打都有打緊國際戰線），我覺得有機會英國可以重新接管香港始終英國人唔係支那，我相信要傾獨立都易好多（又有大佬軍事上照住，香港自己又有時間建立軍隊同做教育改革/基建）到時一公投我信大部分人都會揀獨立（當然呢個想法係好理想化）